PC 9203嘅行為只係一場公關表演，各位校友唔好用嚟打飛機

琴日小弟在場，班仆街放飛彈果時，PC 9203喱位｢傑出校友」同佢班同事一直留喺閘內。市民們嘅恐慌﹑受傷，佢哋完全視若無睹。指揮路面交通﹑檢查可疑車輛﹑照顧傷者﹑維持現場秩序等工作，由現場市民指揮咗好耐。

直至消防﹑救護出車，佢哋先慢條斯理咁派幾個人出嚟。坦白講，果時大家嘅情緒已經平復咗好多，要驚一早驚完，阿｢傑出校友｣叫啲人唔駛驚﹑指揮交通等等只係出嚟交戲(隔離就係消防局，唔做下樣今日又畀人寫) 。

香港警察冇個好人，到而家喱一刻都係，大家唔好畀佢哋嘅公關show混淆視聽。
請繼續恥與警察為伍。

俾大家清醒下

完全收到

每年佢返嚟叫啲師弟妹做黑警，我都覺得好撚嘔心

佢 fb icon 係轉成黑色喎